有冇ching好鍾意係包皮到蚊返條毛出黎果下爽

蚊完 再聞一聞條毛

你癡線嫁

你痴線架

抽一抽個感覺？

agger

死返出波台去返校園台啦傻西

你呢d小學雞唔明架啦🤷‍♂️

樓主包莖